有人上咗獅子山舉save12燈牌

很美

推

Pish

#save12hkyouths

Push

屌你老基仲唔比我搶到

啱喇
有心做
幾時都得
做完即散

嘩 勁有心Twitter 都有班有心人

我冇打算自搶2咋

多謝手足

幾時舉㗎？

搶2夠拿

啱啱5 6點開始上山

牙蛇又要上山啦

用黎retweet

好清楚喎

twelve angry mens

黑警使唔使獅山長駐

Push push

落晒山先出ＰＯＳＴ

點擊閲讀
Day 41 RT LINK❗️❗️

Day 42 RT LINK❗️❗️

好癡線

好美呀比美軍睇架

d狗過完十一交到差就算

唔怪得知點解佢哋攞住咁大副燈牌都無狗查啦

你玩晒啦

Retweet

聽日開始同我24小時係獅子山各山腳set check point

呢個真係好方便

辛苦手足 一齊關注12港人

推一推

不能放棄 不能忘記

打破「行動只能喺特定日子（特別日子）先可以進行」嘅框框

saves the twelves
brings them home

好靚

agree

基巴唔好再以為啲人會唔記得十二隻喇

十二個 用返個

靚過尋日

堅持....一定要堅持

[告急!!]希臘貨輪船員或是救人關鍵

關於12港人既最新消息

十二位先啱

佢哋又唔係物件

登山

12個後生仔

第三幅圖好iconic

十二位後生仔

屌你駛唔駛咁快手

大家真係無忘記到手足

They could have spent the day with their family

堆警甴咪撚係度污染郊野環境啊

好感動

點擊閲讀
Day 41 RT LINK❗️❗️

Day 42 RT LINK❗️❗️

關於12港人既最新消息

[告急!!]希臘貨輪船員或是救人關鍵

呢個OK喎

記得RT

多謝手足 呢D真係叫做到野

手足關心手足真的很美

push

中文小教室：
十二位手足
一隻樓主
一位樓主

靚啊

做得好

強推

RT

be safe

希望手足知有人見到 強推上熱

我係警方就即刻set翻本簽到簿喺嗰到，日日都要簽嗰隻

大家保持關注

PUSH

一齊關注12港人

熱門尾四五係基巴私家位

Twitter 需要大家

基

其實仲有好多人關注
貼紙師 巴士師 噴字師

去retweet呀！！

連登成就解鎖

Tut

基巴

Twitter?

睇pin

有片睇

唔專業

Twitter 都有好多有心人 #save12hkyouths

記得rt

好波手足

正能量

推呀

賤種狗又要上山餵蚊

熱門啊

畫面好靚

Pin 有retweet link

用推

連仔，我想呢個post上熱門呀

點解我長期尾

Same 強推

推上國際

@LIHKG

置頂需要

推推

推推推

推推推推

勿忘手足
釋放十二

牙蛇封24個鐘呀笨

Save 12

Save HK

#Save12HKyouths

真有心 想知邊度可以買呢種燈牌

Save 12

大家推完記得正皮埋啊

呀屎都上頭我仲喺尾

毋忘義士
釋放十二

#Save12HKYouths

佢真係明針我

國際缐推一推啦

Keep住推

#save12hkyouths
#12HKers

Pin有retweet

D 心諗: 又要再上去丫.....?

Pin有retweet link

我愛樓主

似自製
再唔係訂字母&數字應該好易

你個post仲頭過我

佢上完呢個 我地去另一個

係上面紮營啦

推你上去

見新聞個感覺似係講直線再砌

大大推

點由原本個地方拎上去山頂，好似摺唔埋

有心嘅就喺上面紮埋營

出面某專業pr師都用喊豬
可能用喊豬先上到熱門

#save12

retweet

絲打我地心有靈犀

原來係將光管抬上山，再喺山頂組裝成燈牌

哭緊

真係好靚

勁哭

HK12SOS！！

多謝爬山師光管師手足

好撚靚

喬映瑜
張俊富
嚴文謙
黃臨福
鄧棨然
李字軒
張銘裕
李子賢
郭子麟
鄭子豪
廖子文
黃偉然

喬映瑜
張俊富
嚴文謙
黃臨福
鄧棨然
李宇軒
張銘裕
李子賢
郭子麟
鄭子豪
廖子文
黃偉然

宇

好喇⋯十二位

save hk

和平示威咪好囉

Twitter 都有班有心人

睇pin

李宇軒
師兄下次注意一下
唔該你

堅持！

Show user block 又嚟

幫你抹乾淚水

仲係尾

正氣一推

認同！！！

多謝佢幫推

唔該曬 無check sorry

明明都已經好多唔同user推

想知 啱啱一開 勁多人

真

佢真係針對

靜靜雞自已吹雞
事前無人知
做咗散水
popo完全無你符

啱呀

Keep住推 時間越來越難上

晏晝俾日本手足大嗌釋放12港人整喊左
夜晚又有呢個靚畫面

係香港人最鐘意既靚畫面！
快d retweet呀

耐

Tui

等我用一用twitter先

推佢老母

真係

好靚呀，一定要持續關注12位手足
留言推post

和你推post,我很愉快

隻手好忙

Retweet 都要

metoo

波台丙

諗左邊到

下？

。。。

好想推

喊撚左

幫推

勁感動

Retweet 咗啦

P牌推唔郁但都要多謝手足
唔好放棄

貓貓

又引POPO上山真係衰

自由C
補句
中秋快樂比你

咁都見到你

感動 ! 有無 Twitter link ?

你識奶醬？

一齊強力推

推你一把啊啊

Pin

幾時封咗獅子山，定會炸咗佢

抄我

死黑狗快啲躝上山食風啦

推！

唔知係咪計埋互動性, 即係要互相reply先得

乜撚嘢...你失憶？

唔記得了

歡迎你

可能係 所以我每次都底

twitter見

Ok 等緊你

你睇佢之前啲post

證明咩？
證明三峽好人存在感低

係喎咸豐年前

我個個po都會出現

下次開完pin叫人互quote推又試下

食屎啦你

係開心嘅眼淚 都好

佢又真係講中咗

你食兩舊
返到屋企未

佢當開人透明

下個post試下先

手足好波 完事後要平安回家

Quote

你係邊位

quote

就快行到返屋企

冇奶油 我存在感極高

冇野比你剪

有畫面喇
LIke & Retweet

佢唔識回家

收嗲啦仆街

慘

出嚟隻揪

我回你

pin有retweet link

好滾動 ! retweeted

建議你快手搵我 得返2個禮拜

rtrtrtrtrtrt

大妹條撚樣唔撚覆機呀 屌佢老母臭閪

唉 我冇人保了

咁又唔好 你去忙

大家都知

點解推唔郁

你有YG

樓主有我

咁寶啦 佢都有

最衰都係你 周圍講

想要H仔

你重要D

你唔係佢

SAVE 12

真係好好笑

想你忙勿gay

食飯就打柒你 我話嘅

邊個佢隻揪

今次慘了

係咪要放棄樓主

咁唔食了 惡過狗

我

支持

男的也好

堅持

唔得

師兄米癲拉

搵到未

係喎

Pushhhhh

Save12hkyouths

互回左都冇上

連仔迫害樓主

目空

終於知邊個係耶
你係咪自己友
屌錯左

好靚呀

佢逼我跳樓了

係就快

老爾表示認同

睇咩書

時間地點

係咪想出埋一份

我就搵咗喇 做到野？

禾

我又回你

想睇你打柒佢

如何回到當時

外人黎嘅 好唔預佢

好

收嗲啦我呀

之後會最尾上返尾四

我唔打交

愛無分性別

你杯我小粉c

你有屌過我咩

但我有分

佢兩個屌

尾六要交租，尾四五先係基巴私家位

再嘈打埋你

我愛樓主 你地借借先

多謝手足！

咁我唯有搵大佬

i won't give up

哭𠹌咗

邊個

哈佬貓子

算啦 唔重要
咪一樣坐緊

喵喵

三夾唔好人收嗲

see嗌豬

永世淡出

幫你推多次

猛火

隻揪

其實我好好人

咁又一日了

下

快

冇野喎

講錯？

希望在明天

錯

加大 難推過聯署

今日幾好嗎

希望打動樓主之前可以救到12寶寶出尼

目空巴

唔好放棄

上獅子山

呢四條登山可以加去pin

你救到就唔會打動到

星仔

佢真係傻傻dee

ok

牙屎好似真基

奴隸生活

大東山

咁我係咩人

壞人

明天可以抖了

傷心了

繼續傷

星期一
又可以過奴隸生活

係 唉人生

唉 心痛

聽日轉紅先

是咪上咗少少

係

手足, 萬事小心

小難分

想針

改變不了

關唔關我事？

貓 全部都係

牙曦

佢水我

關

小心黑警

做咩事

叫咗佢哋搵你架喎

唉 你自己搵
lamoitie__

喵

PUSH PUSH

到

大家一齊回

今日食左幾多個叉燒包

回

搵你老母

國際線有任 請每日推Post

你好似真係唔洗瞓

沒關係

淨係買到腸仔包同鷄尾包

[人手置頂] 12手足Twitter戰線策略 促請希臘貨輪公開紀錄

幫推
感謝大大

隔離屋唱K收聲啦 好難聽

大佬RT曬未

飯飯

抄自由C

敲門啦

屋企唱K

你大聲過佢唱榮光

佢成日半夜變eason我就嚟拍鳩佢門

好正

搶咪

唔了 我走音

thank you手足

多謝

只要唔係某些特別日子做就可以
唔好迷戀特別日子

佢哋由朝推到晚

累

等睇啲狗日日守山

直接話佢知

See again

真。推po師

飯飯快啲去幫手

幾時係獅子山起間狗屋

又贏

我都想@樓主

碌落山呀
守佢老尾

獅子狗

‪#12홍콩인을구해주세요‬
#12人の香港の若者を助けて
‪#save12hkyouths‬

☝🏻✌🏻
☝🏻✌🏻
☝🏻✌🏻
☝🏻✌🏻
☝🏻✌🏻
☝🏻✌🏻
☝🏻✌🏻
☝🏻✌🏻
☝🏻✌🏻
☝🏻✌🏻
☝🏻✌🏻
☝🏻✌🏻

畫面很美

open rice ..反而成日上熱門

時事基

What

笑咗

好有親切感

幾好

多左個！

探子回報，無大日子，係無人做野

open rice = 食野post

印仔

仲有 紅眼睛

好似係

[人手置頂] 12手足Twitter戰線策略 促請希臘貨輪公開紀錄

大家一齊推

有點累

你休息下
我地推住先
基巴

紅眼睛煮野食真係幾吸引
利申：無過留言

大家接力

真
我欣賞嘅
基巴 好努力開post
想多d 人 入黎推

保持餘温

佢哋去咗pin嗰邊

即係邊
新手 唔識

Reddit有post未？應該呃唔少upvote

屙個靚屎先

典仙可以開針

回到過去

thanks 資深巴

咁我都係，結果都係一樣

你真係要養好身體瞓多啲

停留過去

咁好可以 我想

其實都唔關我事了

用我死亡來換取你運氣

去pin嗰邊ok了

係會咁架咩 真係唔知 好耐無玩了

幾時先可以好返

灰完又係新一日

琴日仲有唔少便衣狗

你若安好 便是晴天

想你了

你駛唔駛放一放負先呀

算啦

你掂唔掂呀？

還可以 唔想太負

整得好靚

辛苦畢子了
我rt曬

保持正面
嗰啲負面野全部88

rtrtrtrtrt

頂唔緊要出聲呀

Is ok

最緊要係大家一齊rt

你有我

係真既 好有愛

覆返以前d po 先

rtrtrtrt

很忙

你別gay我就ok

能成為密友

不帶著愛

都真係估唔到有班人會為佢哋上獅子山舉燈
香港人就係一班當你對佢失望嗰陣，佢哋就會做翻啲嘢去感動你嘅一個族群

係 打咗雞血

你仲記唔記得自己拒絕過幾多個藍字

係真係忍唔住喊撚左
佢地真係記得12手足.........

？

就係得閒先覆返

一枝竹仔會易折彎

其實我有諗過拍住lunch舉牌

叫人點放棄 點會離隊

基你都真係樂趣

我呢枝好粗 唔彎

不放棄

用翻一張我好鍾意嘅相去推post先
Credit: SocRec

真心唔想

屌你今日開david po我都想講但心情太差無講

很充實

畫面好睇
多謝手足💛

有幾多個溝你嘅巴打比你拒絕咗呀

我食花生

頹左成日

10個趣

把不可能變成可能

手足們都好有愛

不過等陣又比人拉

很正
已save

沒有

rt曬啲靚相post未？

推你一把

小二 來一打

休息是為了走更遠的路

聽日開始所有山腳set road block
靚撚到

樓主mk9

好搞笑你地

負心漢

SAVE 12

SAVE HK

紮營呀笨

好波

佢係咁

失眠真係好慘

你知

唉

我本將心向明月，奈何明月照溝渠

我愛你

是

這就是堅持

cheer up baby cheer up baby

一齊救佢出嚟

国安處是咪要成立一個山區小隊

講返中文plz

Time to go ft Martin

JUST LIKE TT....

(郊)野狗

救完一齊去玩

save hk fb group?

my heart follows the moon, but the moon follows the渠

幾好聽喎衰鬼
簡稱（膠）狗

推你

我要和唱

巴打很努力

Dllm

想吉佢

小fun

屌話左樓主真基

大家平安回家

只吉佢一個

之前仲話我狙擊佢

畢子心水清
你又mon po

睇嚟佢成功氹到你開心

原來你係1仔

咁啱睇到又話mon

可惜我心有所屬

佢中意我

個腦load唔到 ddu du ddu du

我我我

我知道

新品種

其實你真係幾好笑
之前都見過一個叫牙屎 覺得佢小煩

但都係狗
狗改不了吃屎

dont d my mama

窮J吔屎狗

來

p牌很難推

唔係你

博君一笑

我睇到了

甩p個個比左屋企人
用住呢個推住先

好靚 手足我哋抗爭係無時無刻
係生活

很開心

叫埋屋企人入

唔理

唔係

唔到你揀

你頂唔到佢個位架喇

咁係邊個

Real

如果是曦曦 唯有忍痛割愛

叫左

你0仔

想見你家長

你對手只有一個

點煩

轉左名了不過本身都唔識

是郊野多狗屎 很o岩佢地

了解哥

相認下先

我有鍾意嘅女仔了

永遠贏唔到

正解

傾唔埋

你都識？

佢無人能及

有料

總會是我

又monpo

點解
兩老都係黃
唔好問候佢地

佢咩人都識

個肚

靚到

將抗爭融於生活

對波

因為想識你 咁就要行外母政策伯母入黎未

同你一樣美

有孝心

Auntie

笑撚左

Pushhhhhh

摸落好c伏但次次都比佢話

2個account rt中

咁連登都係比啲彩虹狙擊手想睇嘅嘢比我睇啫

安已不

專員

開埋funson真係唔話得
留意到你追po 好驚

會繼續入 樓主

D po

追故模式樓主啱曬

Po ok

水啊

拒絕完仔仔之後轉過頭就撩女仔

咁大獲

唔該大佬

好jer呀

衷心祝福

我bb

Is由佢

尊重樓主

專員今日RT未？

向牙屎介紹咯

？？？

佢唔洗咁比面佢

有機會先

你抵

唔駛追故都睇到

真既

死心未

食花生仙

真係緣份

君子之交

勿搞

你一開始唔嗌家成bb咪無事囉

要留下好印象

我粉c

笑左

好食

一直堅持

德國聯署 仲差成4萬人

應該好難

第日個個BB就係我 唔洗介紹

想甜

不會

笑死

me哭左

點解咁多人gay 我

hurt

superpower

佢永遠都冇人代替到

你又鍾意翻佢咩？

訓覺 樓主勿念

都係

p

暫時迷緊之鋒

好有自信

Sam

快撚啲

你食唔食榴連

收到wind樓主前排受到重擊
佢係咁 要擊返人

醒未

食榴連糖

收啦

佢個綿綿冰好好食

好的嘗試

黑警唔比你遊行來make noise
就搵其他方法

都係見步行步

真嬲了

係
試新方法

因為認真嘅男人最吸引

有點無奈

咁你咪食

有啲道理

傷>無奈

我
無奈多過傷

手痕

又被jer 係橙d

對現況

咁係無助

最近好似少咗見你
係咪因為我訓多咗

睇pin retweet

聽佢最愛

佢近期最愛

原來都係mk

咁係我聽先過佢
好耐之前我介沒有秘密不能說佢聽 佢話難聽
依家喺度聽mk rap明白未

可能新嗰個like

但我是巴
非gay

懷疑重擊左

傳說中嘅紅字巴

好明顯新果條都係4𡃁仔黎

差少少中伏

屌你老2

可能有係你嘅po入面傾過計

我可以

你真係好勁

忘未

現家叫佢入黎喇

男定女

小事

男

教我

咁冇嘢了

好彩強心

你難啲

想同uncle 吹水

喊緊未

驚閪咩

歧？

用曬眼淚水

仲未比人狙夠？

你唔似我
一刀切

驚㗎 如果你係巴
我同佢都唔係gay

飲水lo

你似未

係未切我搵返人

唔驚
咁真係請畢子講下樓主點基法

SocREC 社會記錄頻道開哂閃光燈影到舉燈手足咁鬼清楚
chisin

有無人睇過呢張圖

屌 你睇#4

我之前一飲水啲眼淚真係滴出黎

我日日補水都唔滴

好撚驚睇到我

叫左你咪鐵人

一直以為曦曦係絲黎

個留言好笑

冇鐵落去

有咩好笑真心唔get

冇聽過兒歌？

係唔鐵就滴撚左

12港人送中●專訪︱「好似身體無咗嚿肉」 喬映瑜兄憂抑鬱症妹誤認控罪

就係知講緊咩但唔覺好笑

柔b

咁冇嘢

次次都夜晚出

你笑點低到

其實佢都係叫啲男政治人物係bb所以先比我哋笑佢係基

夠曬證據

又

樓主就係因為咁吸引咗唔少巴打Gay佢

勁多

好事嚟，外面愈多反應愈好

真的

休息下先 辛苦大家

瞓未呀

啱啱先整完嘢

糞？

攤上床！

推呀，手足好波

攤攤

爽

包包仲未瞓！

需要了

好亂

瞓醒

咁你呢

天佑12人

瞓醒咗

你都攤

唔是幾好喎

都唔係啫

又係咁...再瞓啦

今日有瞓左陣

頭先玩玩吓電話瞓著咗!啱啱彈醒

餓

諗住睇套電影

煲劇

再瞓..唔到？

食咩

RT 未??勁多!!辛苦晒

睇咩

你又睇咩

雪糕

勁多!!

有咩好睇

食少啲凍野啦

我都想知 我聽歌多

係囉 我仲諗緊

我只得熱浪同雪糕

啱呀 包包day day雪糕

唔話你知

真係雪糕

上次特價買咗好多

大家加油
辛苦曬

其實好豐富

小學雞？

八寶粥

咩牌子咩味！！

食雪糕感覺好開心

推前上去

吹啊

係我都好鍾意

你唔好講囉

好睇

冇食過，成日都想買

唔好問！！你會想食

唔信

仲好記得一開頭柔柔成日笑我問人食咩

movenpick 食緊士多皮梨

晏晝食咗咩
食咗嘢未
食咗咩

嚇咗 原來蛋蛋都mon po

mon到你同基基打情罵俏

係曦曦同基基打情罵俏 正視聽先

講都唔好聽

我係都唔講啊

我？？？

嚇親

維基下佢先

好好食 海鹽焦糖/曲奇焦糖原來都好好食！！

係我係咁

你都咪又係

你由邊度睇起

男主係自殺左既春馬 拍拍下呢套死左

肯定係煲av

下係咩牙屎同基就有

你又想鬥小學雞？

我真係勁少

你唔洗講我都知喇 咪又係睇tom&jerry

薄荷碎朱古力好好食

唔洗驚 你都有

唉14歲媽媽睇佢

又爆

咪即係有

我話嚇親 佢原本話係我同基基

同你食嘢應該真係好開心

你都係唔好以為笑就可以扮無野

你同樓主鬥
佢真係好撚小學雞

佢應該係煲BL劇

又割

其實.......我好多嘢唔食，幾嚴重偏食

你地個個都有份 唔駛爭

屌你真係monpo ga

我勁鍾意志田未來

細幫啲講

你今晚食咗咩呀

Eg??

唔得閒mon你呀

你都有

Ok幫

睇到你柒 唔想講

咁我走先

西蘭花同雞

結子姐姐死真係接受唔到 細細個就睇

快mon me

柔變了

返黎食雪糕未

有冇4k ? Btw 好靚

感謝捧場

戶口活動 有益身心
祝身體健康 小心保重

一年前嘅中秋真美好

再推多兩下先希望手足睇到，加油

多d入黎推
btw唔太明你講咩

魚 海鮮 唔食，顏色古怪唔食，酸嘢唔食，個味有古怪唔食

呢個真係打擊

基基話同我絕交

繼續食

佢笑容係無敵

又俾你捉到

咩叫顏色怪
酸辣食唔食
咁你應該淨係食甜野

暴露了

佢得把口

將來會有更好的

同我食未

香港好耐冇咁靚嘅景色

係啦
retweet左未呢？

有個friend都唔魚 然之後佢話想食酸菜魚 去到佢又唔食 淨係食酸菜

叫左樓主正經啲

無 我都同佢絕交

即係嗰啲京都骨嗰啲橙色汁，好得人驚!
辣嘢食唔食酸呀，有醋煮嘅嘢唔食

酸菜魚走魚

咁咪好驚!有冇大叫!呀好驚呀!
京都骨好食唔

酸糖都唔食？

成條蒸魚喺度即刻彈開

魚生都唔食？

我嗰frd真係試過珍珠奶茶走珍珠次次都笑佢

反應好快

勁辛苦

我唔好食糖

咁㗎

笑到好辛苦？？ 咁我收嗲了

甜糖食唔食

我成日要走酸菜，介紹我識

到你有左bb應該會食酸野

聞到味走得

以為鍾意食雪糕就會鍾意食糖

搞到越嚟越遲瞓

靚

其實我好少食糖

睇咗食bb

我睇片先

變態

慣咗就冇事

戶口活動
係咪成日禁錢入錢過數比人

我都諗咗陣，係咪去玩食錢叔叔

又去咗執房

反應之鬼

Ok back

推下

我勁鍾意食

你應該真係好想食野

睇完未？

快
心急人上

唔係好事

其實你平時係幾點瞓

爛牙呀

我叫房

補囉

我係咪好fun

報緊驚
得陣先

10fun

爛

早

你好

好呀 早呀

仲未瞓

0分 重作

Ot啦 It狗

呢排D醒 訓時間
錯鳩哂

好低fun

嬅清

比$

一文不值

早呀

有正常過咩？

想比我執？

⋯⋯⋯⋯人咁多
比D面好喎
兜野篤鳩爆

你叫住床先
未輪到你

機會係留比有機會既人
我無機會

食早餐未

你今日贏既機會係零呀！

屌 我仲差2集先睇完套月光

真· be water

我撐老麥我仆街

好犀利

苗僑偉

金裕貞真係幾靚女

好撚慢

我覺得我自己係零

撐黨是責任

好耐冇食

無乜心機 睇半集停一停
啱啱執住睇

廢話
但新劇look7.7

源

便利店雞味重咗

咁乂咪撚睇不如 唔專心

is

其實真係好似未聽過前線戒老麥

但開咗頭又想睇完

屌 我發現自己都幾多衫

屌你老味 02 你想我地去食乜⋯⋯⋯⋯方圓十里冇野食

邊有!!

冇 我都仲食緊

邊有戒過

我啱啱執完，襪都30對

佢哋通常都係話 做咗咁撚多野 想食乜咪食乜

7頭先睇

我襪有兩個盒裝
帽真係多到唔知點

近排忙

廢話

你咪係7.7

我勾晒喺度

不過黎黎去去都係著嗰幾件

日日都RT

唔想

3點後

唔想g

你有咩做

勾唔哂 未開封都有

尊啦屌

每次換季推有一堆..... 牌都未剪

準備扔緊啲

捐

你幫我

我好誇張

推po Twitter 唔經唔覺又好晏

都係掉落箱

真係要，爆晒櫃

早知道今日唔開咁多個post
推咁耐都唔夠個燈牌玩

睇時間呀通常又好早就見到你 你眼唔眼瞓架

未諗聽日開乜添
由佢哋仲喺唔喺度

又講經 廢事彩你

好快黑警會係獅子山頂起警局

睇片柔
Mon po畢

做隻獅子狗

痴撚線笑死

Lunch哥玩哂

有冇idea 聽日點開

你做dinner gay

講真 冇消息開

幾時完，煩

勁

肥叉出去舉save12hkyouths 未

冇新消息都係推RT咁濟

想，一齊

我真係想架

右手食雪糕左手舉牌

一係宵基

佢真係做得出

有咩好地方，有諗過海中心，唔知點攪

咪lunch哥隔離

快諗post

會唔會攪笑咗

要買藍色風褸，我冇

黑色風褸啦
似返手足

咁又有大量

叫人跟lunch兄舉牌

我都有件

擔心Save hk班藍尸偷圖打飛機

係你icon黎

唔啦 唔想用佢個名開了

唔會掛

不如聽日個post就話
其實post名唔重要 會關注嘅自然識入嚟

Lunch哥David懷疑報狗督手足灰

點睇

其他人點睇

篤條毛咩
白卡仔口供不能納入正規口供

牙朗都未瞓

咩料

咁啱見到咪開po

牙朗好似真係嬲撚左咁

Ching ho ball

可以

米屈 我男神嚟

和你Din
Din哥基爾

或者係
第43日 會關注嘅自然識入嚟

識揀

有日數好似好啲
已經43日

呢個ok呀

香港三大男神 劉馬車 龍心 david

咁好啲？

或者 喂喂喂 唔好淨係話靚先得㗎

之後入面叫人RT

好眼瞓

瞓喇星子

想學下tvb d topic 係好撚吸引

2選一
第43日 會關注嘅自然識入嚟
喂喂喂 唔好淨係話靚先得㗎

2

次次都可以fake左入去睇

定係叫
「喂喂喂 唔好淨係話畫面靚先得㗎」

快瞓

唔夠fake

蘋果日報頭版

咁一係2啦

喂喂喂 唔好淨係話靚先得㗎

今日已經係送中第43日
琴日手足辛辛苦苦上山舉save12燈牌
我哋點可以一句靚就算呢
有好野緊係要推上國際啦

㩒入去幫手RT啦👇🏻

同埋仲有好多手足默默付出緊
再次感謝

仲有好多LINK需要RT架
有興趣就㩒埋入去啦
[12送中港人］twitter戰線整理

懇請大家繼續關注事件，繼續呼籲，
只有我哋堅持，佢哋至有希望。

我覺得ok
個po幾正能量 同埋叫人主力rt行山幾好 集中d gdgd

好 曦子

大家都要

你要瞓覺

蚊真係垃圾生物

有隻喺房

你都要

我想訓
佢瘋狂針我
屌

好
你都係

你更加需要

哭了

推多陣就瞓，今日冇推過po

唔需要 去訓啦

佢唔針我，但係咁喺度飛.....，停咗喺部電話度，啱啱，屌，要起身攞嘢抹電話

我想要你嗰隻

抹一抹電腦先

開燈趕佢走

順便追返今日嘅po啫

再推 推推下就天光

所以你去瞓啦

你呢世都唔會得到佢

我4點瞓

佢係咪已經瓜咗

好 咁我去瞓

早唞啦

係，熄晒燈得個電話mon有光，飛撲埋嚟，一拍...

早抖

多謝你哋

推多幾下

仲唔訓

訓喇
臨訓推一下

熄燈
熄埋你地燈

依個一直支撐抗爭嘅中學生組織竟然lunch哥一半followers都冇？

推返上嚟

貼去lunch哥啲post下面洗版囉
家長鍾愛小朋友 唔好嘈
叫佢兩邊支持哂

teoi

又夢？

點解你仲喺度

本身諗住訓
你又叮叮叮

依個一直支撐抗爭嘅中學生組織竟然lunch哥一半followers都冇？

佢5半先瞓

依個一直支撐抗爭嘅中學生組織竟然lunch哥一半followers都冇？

聽日#2 改一改

呢個算係樓主嘅一個心願
希望大家入嚟唔係為做而做
因為12人嘅消息只會越嚟越少
關注度亦都會越嚟越低
所以我希望大家唔好將關注12人當成任務咁做
而係將佢變成一個習慣
因為呢12人短期內都未必會返到HK
個post都可能要開一兩年
如果將個post當成吹水post咁
大家都可以無咁大壓力

入嚟唔好淨係留一個推
你可以分享下心事或者同樓主9up下
放鬆下 傾下計咁
當然你都可以回應返#1

樓主都會繼續整合12人嘅消息
只係希望大家唔好太大壓力

推
12手足

推返上去

Weak7左

包包早晨

無人喜歡我

放下過去

很早

樓主同我9up

樓豬係我隔離唔願起身

飯飯早

警犬又要守山了

打錯啊！！！！！！

邊個信

翻工養樓主

早呀！！請問RT未？？簽聯署未？

W

早晨請問食咗叉燒包未

未....喵

😃

駐獅子山未去其他山舉，有膽未香港每座山都長駐囉，睇吓d狗死先定我哋死先

推返呢個

Bebe

P牌推

我含醒左佢

諗起程翔聲音黃絲帶
以後樓主開幾耐就推幾耐

推多下

The

會唔會無電

喂喂喂 唔好淨係話靚先得㗎

樓主唔理你就知咩事

哭能左

#save12hkyouths
Twitter